[月供股票] 2019年1月 (3)

中銀個人客戶服務熱線 +852 3988 2388
投資服務熱線 +852 3988 2688

追完post先問好嗎？
再問手續費就屌老母

榮譽會員:間諜巴打(教大家月供2800), 朱千雪讓我哭巴打
月供po狗鐵主席: i-vtec （尚欠每人50加1股2388）

Photo credit: 消委會

新手知識：
問：咩叫月供股票？
答：每月用你指定既金額，購買你指定既股票。
例：你set左月供$2000盈富、$2000騰訊、$2000匯豐，假設你用中銀黎做月供，會係每月既第十一日買入。假設盈富個日係$20一股，你會買到100股，騰訊係$201一股，你會買到9股，即$1809，銀行只會扣你$1809。

問：月供股票有咩好？
答：
1）低入場費：如果你睇好騰訊，但佢一手要大約兩萬蚊，但你冇咁多錢，月供就幫到你。你可以每月$5000咁供。
2）平均成本：假設騰訊三個月既價係：$170、$180、$190，你同樣都係月供$5000，係第一個月你會買到29股，第二個月買到27股，第三個月買到26股，變相平個陣買多啲，貴個陣買小啲。個平均買入價會係$15000/(29+27+26)=$182.9。
3）減低心理因素：由於每月都係指定個日入貨，我地唔需要睇價入，平時好多時會見佢貴，冇入到，點知就升到咩咁。

問：啲碎股點算好？有冇息收？
答：係有息收的，唔需要草夠一手先有。至於會唔會賣唔出？中銀就承諾可以以正價沽出碎股，所以唔洗擔心。

問：用邊間？收費如何？
答：主要都係推介呢兩間：中銀，一通。

中銀：可以用信用卡供，容易周轉，仲儲埋積分。
每個月$50，已包收息費、存倉、買入。除咗賣貨有其他收費，基本上可以話係全包價包撚哂，更可以以正價沽出碎股。(沽出照正常收費，詳情可以睇番收費表）

一通：所有交易都係$5，收息每次$5。如果你月供3隻，每月就係$15。（有錯請補充，因為我用中銀的）

問：有咩記數app?
答：Ticker。非常清晰咁記錄你既交易同會自動幫你計你個平均買入價。

問：比較受歡迎既月供選擇？
答：盈富基金、騰訊、匯豐、建行、港鐵、煤氣、電能、港燈、領展。

問：中銀幾號扣數，買入？
答：每月第十一日買入，第十日扣數，如果撞正非交易日，會順延。例如，十號係星期六，咁會下星期一先扣數，星期二買入，星期三出statement。

問：中銀ebanking邊到睇買入價？
答：電子結單->證券交易

其他月供股票基本知識：
【趣blogblog】月供$5,000 18年後變三球（股榮）

平均成本法(月供計劃)要成功的先決條件是甚麽？

小數怕長計 月供股票計劃收費可相差逾倍

月供股票4缺點 消委會揭示

講住咁多先，其他留待其他巴絲補充

一通幾錢一個月？收息點計手續費？聽講個SYSTEM成日壞？會唔會買唔到貨？
邊間股票多選擇啲？
渣打免佣好似抵啲？
匯豐長期免手續費，唔係仲平咩？
呢排見南商做緊優惠？有無巴打知詳情？
買夠10萬轉返去銀行得唔得？有存款保障？
之後射去中銀收幾錢？中銀係咪免手續費？
真係全免？
中銀信用卡供股可以儲積分？我上網搵唔到嘅？
中銀信用卡嗰邊未見扣數？有無巴打扣咗？
但今日開咗張信用卡，今個月都會轉到用信用卡扣數？
開戶要帶咩文件？
月供用邊間最平
中銀用邊張信用卡供有優惠
用一通定中銀供抵啲
而家咁貴 月供係唔係好唔抵
遲啲股市跌 月供係唔係好危險
隻股票唔會郁 月供係唔係賺唔到錢
中銀月供 點樣睇到買入平均價

有以上問題？有個懶人包可以答到你
伸手黨懶人包Link :

再唔係就...
中銀個人客戶服務熱線 +852 3988 2388
投資服務熱線 +852 3988 2688

月供po港鐵主席ok-i笑話幾則:

new post LM

個位巴打開到個POST咁 想點

用呢度繼續討論

頂你

以後應該最尾爆po果個開
唔開正契弟 月月買貴貨
買貨日買漏 買親邊隻跌邊隻

收皮啦你

😵😵

好撚毒

btw 你地一個月爆2個po
點搞 有冇咁多水吹

突然咁熱鬧

開起吹水台咪算

開3個

[月供吹水]2019年3月
[真。月供股票]2019年3月
[月供短炒股票]2019年3月

喺中銀月供list諗住揀啲5厘息以上嘅供下
但完全揀唔落手
唔要內銀唔要大陸股
得返8號仔好似唔錯

開到3

8仔嘛嘛

我愛i巴

想講呢句好耐

條友成日喺度博注意

巴打供邊幾隻？

開錯po呀你😂😂

大路野 係無銀行股

on9狗鐵升上42，又要高位入貨

平均成本法唔驚啦

有12 白巴係12代表

今個月已經比一年前的1月 供多左一倍供款額

我都廢撚事同i 字頭嗰條友講嘢

有3 白色巴係四叔代表

唔知四叔兩個仔掂唔掂

我今個月第一次供，想請問下要幾時/點樣先睇到實際買左幾多股？

漏左講，我用中銀

你點止漏左講，漏左睇第一頁tim

lm

要出statement 先睇到?
唔同一手手咁買既一樣買入左就睇到？

係要睇statement

我仲以為我有野未set 好先無添，唔該晒

呢度會唔會有用匯豐月供嘅巴打？

In四叔we trust

有呀 不過唔係我 我放比左匯豐個表係第一頁

個個都po我又po下先

3140行開啦

2 3 1038 823?

匯豐嗰個收費，供唔供得過？
因為唔想再開銀行戶口

方便 > all

想問下之前供開823 60,7x蚊 BRO
你地係宜家停供緊,定每月入幾千少少供?

係 呢日仲開心過出糧

政府有送場比823？

記唔記得 領展個羅斯福商場？
今日北京正式將政治部門搬去通州

2 66 823 2800 5(停左）

代表d咩

如果好心急，今晚唔好訓，等到2點3點左右online banking 就出，到時睇到，順手入埋我google form 報下價

北京環球影城都係喺通州

823正式成為中國政府中心

( Show Blocked User - i-vtec )

仆街 月供日隻12先咁貴

慢慢
開PO咁小事開到瀨屎咁真係替你醜

11號開到三

明天朝早見到就幫手報吓

正確來計係第4個PO,呢個係重開
開PO咁小事開到咁
小小野做唔店, 肯定番工比人屌爆果D人

屌 咪係囉 我記得一月頭幾日係咁創新低 去到37 38
睇撚住佢臨月供愈升愈有 到供果日成42 痴撚線

HSBC 8號扣咗數，唔喺應該今日買？

點解未見到啲股嘅？

係，吊那媽

中銀 8號扣咗數，唔喺應該今日買？

點解未見到啲股嘅？

i巴你狙擊番人

笑死 笑話幾則就快長過因航
月供po港鐵主席ok-i笑話幾則

唔好玩野
一間我又比人扑
到時我玩單機

放心，我永遠都唔會block你
就算你比全部人block晒，我都唔會block你
係呀婆嘅愛

我導番D人番來正確PO
點知條友借D意話人煩扑鳩人
宜家D人真係好小氣

國泰呢排走勢幾好
長解終於上返$61

建

月供日先上60

月供愈來愈熱門

有幾個同事上年輸到都開月供

早幾個月已經特價入啦。。。

劇本準備好

比隻2800 拉低曬 高位一手手買左

股市有時唔做額外野贏錢多過有做

等緊
出糧都唔會等

中銀月供已入倉

中銀可能出左 南洋上網上銀行都已經有statement

唔識計買入價

-$50 手續費後
我計到3號仔用 16.66買

南洋有statement睇 我估中銀都有
statement有買入價

16.66貴左喎，朝早最高都係16.64
轉登cap 圖來睇

其他幾隻

我供4k, 買了237股 3仔

實際買入價係16.6

最嶄高有紀錄巴打係月供左幾耐？
眼見好多巴打都係月供左兩年以內
利申：供左一個月

個買入價以今日黎講都高
0003: $16.60
0005: $65.46
0823: $80.00
2800: $26.80

供2隻股 果50蚊係邊邊扣？

2隻都扣, 按比例扣

1038:60.9

2:90.9

亂入都入岩個價

預期計完唔知岩唔岩我等聽日算

好耐無黎呢個post
分享下
我由2013年7月開始月供，有轉過組合，無斷供過亦無賣出過股票，上年3萬幾點加碼供直至而家 ，基本上新供嘅都負增長 ，不過幾年前一路供賺到果啲cover到
利申平時唔會留意入貨價，瞓唔著入返成年無入嘅data落ticker

高位入

3: 16.66
5: 65.40
1038: 61.2

1038: 60.95

真。月供巴打

388 $235
16 $120.9

煤氣月月買入價都創新高

Fat fat
20蚊不是夢

今個月仲未有信用卡同入倉msg

咩組合

燈到收到

依加就咁睇都有複合增長率5.78% 咁已經高過通脹率仲有低單位增長 再放長線啲 個增長可以再明顯啲 我諗入得依個post 大家都係想咁樣
大家加油

你地入ticker會唔會入埋手續費？

0002@90.85
0003@16.6
0005@65.45
0016@120.9
0388@235
0823@80
1038@60.95
2800@26.8

下位巴打想加就幫手copy 依段 唔好直接引用

0002@90.85
0003@16.6
0005@65.45
0016@120.9
0388@235
0823@80
1038@60.95
2388@29.2
2800@26.8

0002@90.85
0003@16.6
0005@65.45
0016@120.9
0388@235
0823@80
1038@60.95
2388@29.2
2800@26.8
939 @6.51

出statement未

出咗啦喎

買漏咗？

hsbc有排都未出

每個月供1萬1千蚊
過多幾年百萬富翁
雖然香港有一百萬都唔係好有錢

乜中銀月供唔係1隻收50蚊咩
點解我月供2隻都只係收50蚊

中銀益左你

巴打好靚仔

月供9000股票 十年後買入林寶堅尼

reply of the year

係我柒左 啱啱打去中銀問完 原來供幾多隻都係得1次交易收費 我以為遂隻收

屌day high價咁濟

0002@90.85
0003@16.6
0005@65.45
0016@120.9
0388@235
0823@80
1038@60.95
2388@29.2
2800@26.8
939 @6.51
0027@49.2

比返正評你
總算識得自己打去問

都係無開連登一陣就 新post #1xx

他們建議將白石角一帶納入鐵路系統內，在港鐵東鐵線大學站至大埔墟站中途增設白石角站，方便白石角、科學園及樟樹灘一帶居民。同時建議在吐露港公路北行線加設支線，直入白石角，疏導車流。

i巴打得飛機

慢左啦
i巴平時係度秒回加講膠野引人回覆
佢應該未起身

疏導車流，但火車班次都係咁多
多左站即係多左人搭，即係會更加迫
多左個站，之後cut小巴巴士班次
完勝

0002@90.85
0003@16.6
0005@65.45
0016@120.9
0388@235
0823@80
1038@60.95
2388@29.2
2800@26.8
939 @6.51
0027@49.2
270@15.42
66@42

823琴日得兩野上到80都揾到位入
中銀好勁

其實用一通果d月供 供供下舊錢去到幾十萬你地驚唔驚？舊貨會唔會轉番去銀行

收市一棍過幫班月供入貴貨

股票入左倉了

無聊睇下全日高位先 (高位)

屌老母
2仔 66仔咁高入貨

有！

又起新站

起完又要拆過再起

又cap水

我上網睇過啲資料，係咪每隻每個月$25存倉費？之後派息就抽走0.5％？
淨係得呢啲費用？

試過打去問未？

未，係咪要睇戶口級別？
我淨係喺網上銀行見到佢可以俾我開個月供嘅位

打去問啦
我都係最低級個啲
我就供得一隻淨係見到收25蚊存倉費，派息收左我30蚊

唔該哂

可唔可以分享下個組合

多過$30就計%下話

呢度已經冇人供QQ?

會員01個問卷調查結果可唔可以長放第一頁?

見中銀2388現價低 值唔值得供佢

供緊
早幾日去到27
到琴日月供就升到29

有冇月供700 既巴打?
今個月點解係310入貨

差唔遠啦 見佢個底幾多支持
但依家美國嗰邊放鴿 usd走弱 咁hkd掛鉤都一樣弱 唔知會唔會影響銀行股呢

自膠, 睇左12月

你大鑊，勸你打去cs自首定先
咪等到黑警上門到時先後悔

我打左去問 下次唔會再咁on 9

好 冇問題
放link定係cap圖放上黎？

link 好啲？ 同啲報價excel放埋一齊

你個結果冇咩人供建行 但反而中銀個月供排行 反而最多人供既係建行

冇人供11

0001@77.65
0002@90.85
0003@16.6
0005@65.45
0012@42.05
0016@120.9
0388@235
0823@80
1038@60.95
1928@35.5
2388@29.2
2800@26.8
939 @6.51
0027@49.2
270@15.42
66@42

上年年尾, 見有promote開左月供股票戶口, 等於免手續費半年
錯過左，機會又嚟啦!!!!!!
今次免足成年!!!!!

好正常
連登仔佔中銀月供好少人
連登只係世界邊緣
同埋計年齡，呢度d人討論，供本地股多過大陸股
銀行黎講應該呢度多人供中銀恆生匯豐

比亞迪的地動巴士，繼續在日本開拓業務。
（大家試想想，日本的標準都不低的）

老師

平均入貨唔驚

話說早前google想搵啲講月供嘅野睇下，碌過babycondom/香討個啲見到好多人08,09年開始供，好想睇下佢地啲portfo係點

垃圾股梗係冇人供

11 free fall

係
仲未見底

我啱啱先開始
一月中銀
2. 90.85
11. 173.5
823. 80

11 少注供3k

其實一開始係供$7000一個月，盲目供2800,2318,823
2018年股市3萬幾點時，見到自己30幾萬成本，賺20幾萬(當時2318市價9x，我買入均價3x，823市價7x，我均價4x)
因為畢業左幾年，人工都升左，覺得咁樣儲錢唔錯，於是加大咗個供款額，月供萬七，原組合無變，喺高位加供5，1038，66，700，而呢個決定好明顯係錯嘅

今個月大家高位入

823 80 蚊 on99

但我都覺人工加左 係要供多啲既 長遠會升就得啦

939 @6.57
樓上好多個巴打都係6.51入

只要係優質股就無問題

真係幾散
你依家點供法?

其實係嘅 如果全部表現都好 分散同集中都冇咩分別

一樣3k

2k

巴打用邊間銀行/券商買美股？

香港最結實睇黎都只係得中電 港燈 煤氣 d公用股
比較小受經濟環境影響
風險一樣有 只係相對低 但回報同樣無咁高

開張十年圖黎睇，個回報我覺得已經好滿足

地產股 銀行股 科技股 好受外圍因素影響
但相對上依d板塊因為一d消息可以炒到好熱
升得快 跌得都快 風險相對高
有更大嘅未來潛力
穩穩陣陣 供下公用股 溝一隻半隻地產股就算

買700跳樓聽得多
買2，3跳樓未聽過

700個陣連掃地洗碗阿嬸都識
炒到咁熱 全城all in
上到400幾跌番落黎咪算夠運
唔知邊d邊d專家話會上500蚊1000蚊
害死唔小人

（認真）急問 中銀用信用卡供 係唔係要去分行搞定上網就得！我要拎定假 唔係既話下個月又供唔到

供3隻 防守型12 2 進攻388

上網搞就得

都特價左4,5個月

＋1

我認為可以分開黎入ticker，
例如你供1038 同供388 嘅原因應該唔同，
咁應該分開黎入，會容易啲睇到自己嘅決定
例如我月供以現金流入主，但我都有供啲低息股e.g.1299，因為個人偏好，所以我會將供1299入落另一個組合，當係個股投資，唔當係月供

房地產係必要供
地是有限的

可惜未有資金供第2隻

買民生既野好難死
你仲要係香港呢個生態環境
無論加幾錢價, D豬上電視屌2屌
訓醒都係要用,乖乖地交錢
如民生+有地產元素股就肯定無死

知你講66

妖股

62/659>>>>>>>>>>>>66

多唔多人同時長期持有5同11？
隻5仔襯早排跌到60邊緣入左手收息
之後11跌到殘個陣開始左月供
但始終兩隻係母子仲要都係銀行股
咁樣會唔會太大risk
有無巴打指教下

一隻 國際銀行 一隻本地銀行 一隻息高d 一隻過往增長靚仔d 等於 我會同時持有 823 778（呢隻無得供）659 1038 咁樣解法

risk大唔大 應該係對應番 銀行股 唔好佔比重太高 我之前貪5高息 hold到銀行股 成50% 後期 加大供番多些少 公用同reits 依家4成唔夠 目標去到 2成半

認真問，假如我中銀月供，係咪淨係可以將金額分成 500，1000？比如我供4k，可唔可以1250 750 1300 700咁供？

唔可以

中銀有得月供 ge 冠君產業 (2778)
抵唔抵供？

心郁想加供埋 823, 但又好似負擔唔黎

2778嘅新聞得爭家產 你覺得呢

呀婆老師：冠君產業信託（2778），持有花旗銀行廣場、朗豪坊，都係有質素的資產，本質上唔算差，但香港租金出現回落，會令往後收租減少，但我認為不會太多。

多謝巴打解答
而家個倉銀行股都佔一半
要調節下

黎緊我會繼續月供 公用股同reits (其實得823）調整比例
銀行股只會用SP接 ，同樣用SP接 388 同 16 1113

reits得展展供

有D諗唔明
之前話 複利息威力大 越早供越和味
但如果我第一年供 連埋息都係蝕錢
(2017年尾高位先開始供 大部分越供越跌)

咁呢年本金不增反退
比起呢年先正式開始既人
我仲要追返蝕左既 咁回報咪更差??
咁係咪浪費左一年..

好多靚野 都無得供 778 659 2588 1310 呢d你睇年報其實好適合月供

4隻我都有 但迫住一手手買

16 1113 sp 一接就要接1000股 又太多
暫時做緊5 388 SP

公用股我都得3一隻
後悔上年年尾特價時段無大手掃
黎緊應該月供加隻2
再手動供435

回報係差左，但你開始果刻你無從得知之後個市係點嘛
如果一直要等認為適合既時機先入市，往往係入唔到市..

呀婆老師：只要你選的是優質股，不用理會短期股價波動，你要記住，月供股票需要長期進行，直至五至十年，你就可以看到成果，而且，月供股票要在低位收集一段時間，然後等待股價上升，就可以達到資產增值的效果
呀婆信箱：對照月供股票2019年1月(3)#232

摸頂傻閪

兩睇
單講回報 即使中長線 如果未來都係熊市 今年開始係會好過你

但你嘅月供資產卻會比佢地多一年
無話邊個好啲
兩睇

越早供係越和味 但你2017年尾先供 傻既都知係高位 冇玩開股票都應該知3萬點係高位 只能夠話你入市時間差 等十年後既牛市啦

月供po嘅巴打通常都會叫 跌！同我跌多啲，未夠貨唔好升

我同意越跌越抵買
但高位跌落平常位 同 平常位跌落熊市位
好唔同
前者叫坐艇 後者先係抵買

當時岩岩畢業 真係咩都唔識又無貨
無等到回落就供住4-5千蚊先
之後半年見回落先開始加供到2萬幾
但都拉唔返

睇你供咩,有D的確係賺息蝕差價
高派息係冇用

405here

渣打

富途再平少少 我一通 致富都有用
最後都係覺富途最好用
係擺幾廿萬會有d驚 不過唔會執嘅

買完射走咪得 唔好放係富途

都係牛牛咋
有8仔但開戶無耐就話要收月費
放一萬係嗰度由佢

你岩，你知我心

唔好再叫人買比亞迪

你唔叫人買66我唔叫人買1211

呢樣難d

想問呢，如果2018年尾係中銀開左一個證券户口，但未用過
中銀而家做呢個promo ，我如果取消個户口服務再開，會唔會食到免佣
因為想手動月供港燈

11長遠是好股
為什麼不供呢

我地係中銀？

咁似i巴留言
66長遠是好股
為什麼不供呢

幾經辛苦,終於儲到50萬

一路儲錢 好似種樹咁睇住個銀碼大

用中銀月供，點揀以股代息

一通算啦

投資>港股證券>公司行動

i 巴又係入面講講野

Ok-i睇察民情

屌咩料, 咪狙擊

南洋啦

你拉落去個優惠條款 第一段已經有講

冇狙擊 只係見到留言太出位咪自然望下邊個講 一睇，又係你

汽車台都有佢嘅腳毛

"又"

痴線..呢度D人好癲

有冇人供賭股 見金沙都5厘息 各位點睇

儲錢要供003

想問一樣簡單野 當我後日先set月供 係咪都係下個月11號先會開始

你set之後個交易日買

第一個月開始玩月供，小小地供$3000 恆生
我見岩岩中銀已經扣左我數，想問幾時會出月結單嫁？
想mark反數計平均價

等寄信

想買金沙 之前係佢集團輸錢 想係佢身上拎返

買完之後可以賭大d
反正自己輸錢俾自己
點都贏硬

仲買金沙,買銀娛啦

銀娛有咩好

中銀會每月寄月結單？

會，第一頁有講可以去睇睇

一個政策可以令賭股跌10% ，唔夠穩健

想問當供$1000 2800
買左35股 $938 手續費$50
咁仲有$12蚊會幾時入返落戶口？

銀行自己代，唔係點賺錢

12蚊是但啦

如果係咁買大股未蝕死?

差幾蚊可以買多股煤氣

淨係會收你$938+50

銀娛潛力大d?

緊係啦, 你知道銀娛仲係隻賭股
代表你唔熟啦

仲有新場起緊，再加上新場講明係起非賭博娛樂設施，學上面巴打話齋一個政策可以整冧賭股，銀娛嘅發展方向穩陣過金沙好多

你set電子結單就第二日已經有日結單睇

係囉 咁快啲找返啲手贖費畀我地啦

咁都睇到,留個名先

記得供多D中資

仲有人咁認真
支銀應該呢度派下手續費

係咩，今晚研究下先。 Thanks 巴打

請問中銀月供用邊張信用卡好？

enjoy卡唔使手續費

八達通卡

66既產品黎，i巴開唔開心？

用開微信支付,支付寶
8達通都用,咩年代

想問多句，邊到可以用八達通比，搵咗好耐都搵唔到

學另一位巴打 打去中銀問問

支那股？
工行？？？？？？

你唔想玩大陸股好難
有邊隻股無大陸元素?

新手上路 有條問題想問 想用呢個ticker 記數
供緊隻月供股票 想問 價格應該填咩？平均買入價？係邊度check 到？因為我見月結單只有當月既買入價。
交易日、佣金個度點填？
唔該晒

識唔識計百分數

有供到就就禁右上個加號 打返咩number 同 幾錢 幾股 好簡單

即係每個月入貨都要手動輸入一次 ？

無錯

唔識 用excel ？

明白 但我呢家有一隻已斷供 點計？

好

咪唔好加

睇你想入幾長時間嘅DATA入去
Ticker只係一個記數工具
入左買入賣出嘅資料之後 佢自動幫你計平均價 每日升跌 等等

好似而家條割肉派特別息

6仔今時今日都供

66今時今日都供

你斷供仲可以點入呀大佬

想加多隻270,各位大大點睇?

阿婆老師我而家巴打供到有兩手66
有咩可以考慮轉

2, 66, 823, 2800 now

哦 明白晒 唔該巴打

本身唔明 誤會咗ticker 用途 唔該晒巴打

呢家明 唔該曬巴打

我就供2 3 5 823 1038

5號仔前景仲值得供嗎？

5 823 1038 同好

當佢收息股，倉位唔好太重就得

2: 1k
3: 3k
5: 2k
823: 4k

咁樣比例o唔ok

6唔值得供？

o唔ok問主席

錢係自己嘅，點供都係自己
唔好盲目去聽人講野
自己分析下覺得好唔好
我怕我話好之後隻隻股直插就喊都無謂

你明佢做緊咩就唔供啦

有冇邊隻推薦？新手想供 暫時睇中1038 2388 見現價較低

2388

另外想問問大家係咪較少會供同大市相關嘅股？
嚟緊行熊嘅話 而家hsi中水平都好似未係適合時機供增長股

講緊beta 細過1 的股？
睇你目標，個人接受風險程度等等的因素

冇人知黎緊升定跌 可能最壞日子已過，黎緊準備升返上3萬點
可能最壞日子係2020先到
冇人會知最低個一個位係邊
月供就係唔洗估到中哂個市，比你少少，少少咁入
當然贏就一定比一手入的回報低
但輸就唔會比一手入的損失得咁多

你講緊邊d係增長股？

01巴可唔可以分享下你倉位唔同成份股點分配

而家內銀內險藥股賭股都好低
但見而家經濟數字顯示增長放緩 係怕熊2彈再插 當然最後煙花上多下先熊都係有機會
所以而家諗住先月供公用股 等真係全球熊市再買增長股🤔

其實一個牛熊周期AROUND行十年
當你假設上年年頭3萬3係牛3 邊有咁快去到熊2

之前07股災都係跌咗一年就見咗底

大家有冇咩財經blog推介

呀婆老師

龔成信箱

屌同一分同一秒回

睇呢度得啦
出面D財經BLOG 9up

i巴的回覆已經好專業

睇完佢啲回覆all in咗66

有冇人知 939 1 月買入價係咩？
6.51定6.57

利申先 新手
用開中銀儲蓄戶口
但見一通平好多 諗住聽日去開一通戶口
只係想供收息股
就咁上網睇 匯控好似最高息
諗住聽日去開一通 每月月供1000 匯控
係咪每個月都只係收5蚊手續費?

但係中銀好似首年免費?
咁可唔可以用住中銀一年先 再轉一通?
申請開戶後通常幾耐先買到?
中銀可以正價賣碎股 咁一通得唔得?

你應該一個post都冇追過

一年就轉？ 轉倉錢都蝕啦咁
南洋三年免費呀 之後可以轉用信用卡供
不過！要留意！ 南洋賣股個佣金貴過中銀
我揀南洋就係貪左南洋呢三年免費先 等第時十幾年後儲得多股 搏：
1. 可以拎到南洋d咩優先a/c 減低個佣金
2. 大額轉倉可以有d咩現金回饋或其他優惠

南洋賣股貴過中銀架? 咩野貴啲?

新手想試下 想問一開始放幾多錢落去供好
同埋供邊幾隻最好

曾經見過報導：

但岩岩上中銀同南洋個網搵服務收費表就一樣 0.25%
唔知係咪中銀加左價

另外 問下用大貓供既巴絲
大貓供除左出糧戶口方便 仲有咩好處？
見中銀南洋收費都好似平d

唔關事, 我不嬲睇都係一樣, 啲報導成日都唔準確架啦, 佢地有分唔同戶口級數, 收費唔同

收息次數少嘅用大貓供會平啲

2800點解要減

南洋3年免用真係好抵

6.57

無其他好處

新手可以考慮2,823,66

唔好拉埋我跳

應該要利申先喎

中銀我供4k 3仔
買咗237股
信用卡扣3984.2
咁個價係咪 3934.2 / 237

I巴我知你唔計，勿屌

係

唔該巴打

今次熊一都未完真係望唔到下次牛市係幾時
利申2800

當儲下貨仔先，始終新手無乜本

又跌市

真係高位供
供完就跌

有咩慘得過高位月供

2個月都係高位月供

巴打點睇VTI同VOO?
我考慮緊月供VTI+QQQ定VOO+QQQ好

劇本:
今個月跌返哂
下個月頭再升入貴貨

玩弄月供窮民

咁多人玩月供。供股日又寫到明，大戶同基金佬唔抽下水對唔住自己啦⋯⋯
月供到底。平均成本大法

i 晚真係主席黎 唔洗做

巴*

你地都係啦 咁得閒上來

每個月貴賣比你地,隔兩日低價買番
剩係食呢度都FAT FAT

正
又係最高位入貨之後狂插

*大摩：寫字樓勝零售收租 薦置地及恆隆地產 ()

#808
#2778
#435

展展無咩特別

未跌穿洗屎眼指標

so damn right
所以一直心思思但又唔敢月供
（潛水mon post撚）

供5 6 66個心好定

恆指回調了 熊3快落

唔低能既都唔問......

關你鬼事

熊熊熊

投資前 先理解
嗰位巴打 溫溫書先再買股票啦...

係囉，貿易戰，經濟唔好，加供2800先係。
不過好多中資

1211

太多中資
如果供，可以留意下之前有位巴打介紹的EWH
但其實回報同2800差不多

睇見d 人連ticker 都唔識入。。仲話買股票
發覺香港地真係好多傻鳩

9號扣數我10號先醒起找上個月條數
今個月冇供到
中學開卡用到依家都係得10k credit

今個月係供貴價
你好彩囉

冇人問下野 點會有人整旺個場

供左就快一年 隻2800均價仲係27.94

一月份既月供係完美摸頂

等恆指3萬點 你就修成正果

你一個夠做架啦

in 平均成本法 we trust
呀婆老師點睇高位入貨？

只要你XXXXX無需擔心

點解冇得供2638港燈
跌咁多仲衝緊上去

呀婆老師：講到口都臭

28.2

領展（00823）去年底宣布收購北京通州京通羅斯福廣場，據記者上月底實地考察，地點距離北京市中心有逾個半小時的地鐵車程，而當日下午人流相當稀疏，每間餐廳僅得十多人用餐。

距北京市中心個半小時車程

樓高6層的京通羅斯福廣場鄰近地鐵，布局設計與香港傳統商場接近，各層均有餐廳，當中不乏港人熟悉的國際品牌。記者於平日造訪，只見人流稀疏，最旺丁的樓層為1樓的連鎖咖啡店和3樓的母嬰及童裝部，後者吸客焦點為兒童俱樂部。

不過，到商舖購物或餐廳用膳的客人寥寥無幾，午飯時間每間餐廳僅得十多人用餐，入座率偏低。如何提升人流，成為增加租金收入一大考驗。

當地地產代理商表示，附近地舖仍有大量選擇，租金介乎每平米4元至10元人民幣，愈接近京通羅斯福廣場，租金就愈貴。另外，距京通羅斯福廣場僅3分鐘步程的新生活廣場或帶來競爭，該場租戶檔次較低，有不少「仿效名牌」的品牌。

你每個月捕捉到最低價位 咪唔洗月供囉
基本上月供 係唔撚洗睇住個市
係我地好撚得閒先成日mon住
供得夠長先睇到成效

放長雙眼睇下展展點搞旺個場佢
入管理層我們相信

睇咗咗多個post,, 好似無巴打絲打用緊恆生😵
係咪因爲恆生特別貴？
利申：小本供緊823

每個月最高位=月供日
最低位=月供前/後

你等呢度班友入哂月供貨就ALL IN

66 唔怕

見到3仔個價係熊市咁硬淨真係開心到爆

無理過佢

有無人好似我咁
月供買唔足既尾數會儲夠500下期買返
同收到股息之後一樣夠500就加供一個月

扯到好行

每派一次息我都供翻落去

咁多位大佬 我前後買左20萬狗鐵 用中銀一次過賣哂 可以點計條手續費

你幾錢放先得嫁 幾錢放會影響
btw咪放啦

上面果位大戶唔好放66住先ok

有冇新加入月供大軍嘅巴打知
中銀個月供免佣優惠係咪要中銀戶口都係新客先有？
如果本身有中銀冇月供，今個月先開始有冇得免佣

我地係中銀CS?

比你放咗先？

早排屋企要現金 爭啲要套現換返啲現金岀黎 如果42$賣 210000股 中銀手續費大概幾多 （個網唔係好識用住 研究多陣）

20萬股66唔好急 諗下前景先放
唔好聽呢度d人講
一失足成千股恨

大約3皮手續費 諗清楚先
手續費好金

大貓今個月神速 貨都未入倉就收到信

8球貨 2,3皮手續費算得咩 加上人地可能賺左個開

呀婆老師 2 388點睇

我都係用恒生，只係因為自己個股票倉都係恒生
下個月開始小本供5仔

呀婆老師：

利潤協議的准許回報由9.99%減至8%，這當然會影響兩電的收入，因上一份協議已是10年前的事，當時的資金成本亦比今天高。但今天的資金成本較低，就算企業的准許回報被下調，都能賺到相當的毛利。

中電(0002)、港燈(2638)都是優質股，新利潤協議令估值有少少減，但本質影響不算大，佢地會玩好多會計上的做法，令佢地仍然有錢賺，之後你可能會見到佢地減電費，但只有少少，佢地有方法計到條數。結果是佢地仍然賺錢，這當然是不錯的企業。

港交所(0388)超過$200，已開始有少少貴，但如果你的財富組合無乜貨，無可避免地，要令自己持有一定的貨，因為股市未到狂熱期，不要令自己處於太少貨的狀態。

因此，只要股票優質，就算現時有少少貴，也可以以分注買入的模式，慢慢收貨。

如果脫歐唔成功 我想入下0005大貓
希望佢維持派息比率

期待1038嘅表現多啲

未來兩年都會派4蚊息

呢一年入貨既fatfat

我唔望做到的士佬 每月有5千都夠

而家一球5仔已經得

那有一球

加油

講起儲錢，發覺香港打工仔d錢都係因為通脹以增加。10年黎一百萬都唔知買到d咩…
e家m記加大都要40蚊

呀婆老師 2 vs 3點睇
利申:供左3個月3號仔 接近一手

齋儲就係
所以要有適當投資追下通脹

無投資係追唔上

我都遲左起步 所以要持之以行

呀婆老師：
煤氣（0003）是有質素的股票，可以長線月供，一直持有，佢多數年份都會有10送1，但股價會因此而下調10%，這是正常的現象，但你可能見佢股衝多年都是十幾蚊，這是由於佢送股後，股價下調，但之後又慢慢升翻，這反映佢每年股價的實質升幅，都有10%。

之前持有的煤氣，可一直持有。不過，如果你的組合，只有煤氣一隻股票，那就會有較大的集中風險，你最好在之後的月供股票，減少供煤氣，增加其他的股票

[url]你睇返供左兩年半既價
全部高過現價$16-26
有排位啦 [/url]

愈供愈高

買啲垃圾場
823愈來愈唔優質

學生哥冇咩本錢 一個月得$1500
最正路係咪月供2800
宜家月供2800又會唔會太遲

港股都開始多妖股
繼3仔後又一隻

有輸錢既準備就供

供咗幾耐

未做功課答唔到你咩

可以睇睇綠角介紹，
之前喺美股po啲巴打話VTI好過VOO，仲諗住睇下你點睇

點解咁少人供175🤢

2 5 6 66

sick貨

主席，你個倉有咩貨

諗緊供3隻算 5 6 加咩好

2, 66

66有幾多貨？

呀婆老師可否幫我分析2, 66

66

3

2號上面有

呀婆老師：港鐵（0066）絕對是優質股，當中的獨特地位，唯一的鐵路經營權，加上物業方面的優勢，這股長遠發展絕對正面。值得長線持有。

派息只是其中一個衡量企業的指標，同時之前有特別股息，在分析時最好減去當中的因素。以企業估值計算，港鐵$40以下是較合理的水平。但由於港鐵好優質，有獨特性，市場一般的估值都較高，所以$50以下，雖然少少貴，但如分注，其實無問題的。

你撈埋一手一手買嘅股入portfolio 可以睇到d咩

有睇開
佢好詳細太多資料
日日都有新野post

有冇人hsbc 月供扣左錢但股票未入倉
我見佢寫11跪買但個倉冇變過
平時即日就可以check 到

你用邊間 Hsbc 即日可以check到？

平時購買日睇個倉會見到多左股數

高開2百點好興奮

yeah

滙豐:查詢/取消接收22333000 <港股託管費豁免>貴為尊貴投資客戶，由即日起至2019年12月31日，您可專享港股託管服務費豁免優惠。詳情請瀏覽 。投資涉及風險。受條款及細則約束。

以後慳番$25

3仔創52周高

年年都收到呢個訊息
巴打都係Premier?

新手想問一問建議
之前只係小額試供過2800
而家重新計劃

諗緊 2,3,66,2800
最初諗住各2000

如果每月供額唔大 (例如我計劃每月投資供股$8000)
係咪應該唔好分散太多隻?
3k 3k 2k定直接4k 4k算數

各位選擇分配方面其實會有咩考慮?

66供2000-2500夠啦
供太多會蝕
2仔呢d太貴供1500就夠。
呢2個愈儲得慢愈著數
煤氣供多少少唔怕
2800 不了

供得少我唔拆太多,因為初頭儲股好少,到派息又比銀行食左幾十蚊

呀婆玩野

上年無收到

i巴終於醒覺供66會蝕

有冇用 HSBC 巴打 戶口扣左錢 但收唔到碎股票?

等下啦

same

置富升唔撚停

今日應該會有架啦

66 個鑽石白金底40蚊 供幾多都唔會蝕

濾水器？

李嘉誠增持778

我想佢跌
幾時插番落2幻2

巴打係1m 戶口？

我冇都有 特選

唔好time個市啦
揀好股快快手開始供仲好啦
又唔係一次過all in 根本冇得輸

月供冇懼chok 市

未儲夠貨 個心都係爭d

boc i-card得2皮額度,但想加供,係咪可以叫佢升?

點解我月供3隻，但得兩隻新增左股數，但係隻2800冇加到 明明扣哂錢

用匯豐

每月入d錢落去咪得

供額大 唔好用i card 冇著數
用恒地會/hx卡仲好

我都呆左i巴講供66會蝕

等下啦屌 趕住賣呀

太貴入唔到
算了

但越儲得多貨 資產值會越來越大
就算少少fluctuations (%細但實數大)
都一定會唔係幾開心
所以一定要係閒錢 個心態先會好

其實冇一日會儲夠貨

你係唔係第一次月供 所以未見過呢個情況
呢個情況唔使驚
佢之後會show番岩

有閒錢 唔好急 緊係唔會高位入貨
供照供 閒錢照等時機入

對

66主席又燈啦

小注呀
邊個叫你走貨呀

派完膠再自膠

月供 愈黎愈貴

遲左set要等到下個月先開始供 好漫長既等待

剛剛收大貓sms
今年免存倉費
又慳返三舊水

300蚊。。。

一係自己入錢, 一係叫佢加額

我連運籌都唔係
都照收到sms

中銀幾時比優惠我地呢班義工

以前用開恆生
今年第一次用匯豐

me2

其實入sticker 月費/手續費
應唔應該入埋？
計價值扣埋月費感覺有點怪

我 Premier

存倉免左 變相月供 得番股息費要俾

Advance表示收唔到

上黎吹下水 好快過

i 巴唔自在 包哂巴打們個50蚊都未找

我adv
睇黎大貓開大門

滙豐:查詢/取消接收22333000 透過滙豐流動理財尊享銀行成本價以港幣買入9種指定外幣，讓你無論旅行、留學或策劃理財方案，都能兌得更多，對摯愛更好。當您作交易時，匯率將自動調整至滙豐成本價。優惠期由即日至4月12日。貨幣兌換涉及風險。受條款及細則約束，詳情瀏覽

今朝淨係收到呢舊垃圾

正喎

大家點睇

為左每個月有息收而買d 你本身無興趣既股係本未倒置

好似特登為咗一月有息收買香港寬頻咁

派息日同除淨日係兩回事

一樣

同朝早比多啲蕉隻馬騮 夜晚比少啲個故仔有咩分別 全年咁睇咪一鳩樣

agger,唔明點解d人咁鍾意一年12個月都想收息…收咁多次息股息費又多。又唔係靠股息生活，跟本都唔急。

如果有隻股10%股息率
你買哂落去收的息咪仲多
你分返十二個月拎錢出黎用仲好

每月返工只為每月月供

係 所以太無聊整埋回報excel食花生 宜家有埋港鐵主席上黎吹水好熱鬧

手續費

呢排啲收息股價位幾高

而家係咪好少人用一通供
供左一排想射返去大行

太高
除左月供入其他唔入住

Agger

$300你唔敢咁多嗲了

幾時跌！

X2 月供不加供

新入黎，月供平均成本唔係應該望佢升咩

召喚呀婆老師

我都收到sms

滙豐:查詢/取消接收27483350 交稅萬應錢港幣20萬元貸款，每月平息僅為0.12%( 24期實際年利率2.78% )。提交所需文件額外享港幣100元回贈。優惠期至2019年2月20日。立即致電27488080或網上申請!受條款約束。借定唔借?還得到先好借!

好多人月供係望佢跌

只要持有的股票優質

如果係優質正常咪會升 ，月供月月跌隻股好打有限啦

其實都係 日日跌都係垃圾

不用理會短期股價波動

仆街匯豐

sticker ?

sticker有得入埋佣金

多左個s..

識野
邊個保證日日跌月月跌仲會升得番
舉例 隻野跌左三成係要升番四成幾先叫去番未跌前個價位

優質股就唔同啦
跌市頂到
一遇升市又再強勢啲
呢啲同垃圾股持續尋底的特性邊有得比

我今個月無入 我宜家估我張信用卡1萬蚊 如果月供6千 上個月過左6千 今個月月未清上個月卡數 今個月月供就會過唔到數 因為唔夠limit

我試過連續兩個月發生同一樣既事
嬲得陣直表用saving供

咁你做咩唔早小小找卡數

張卡limit咁少

同病相鄰！

學生哥有乜撚野好笑阿
要笑你仲撚多野笑啦

我諗我會打去 加少少limit
因為幾張信用卡 諗住一次過先清卡數
勁sad

我個limit就係讀大學個陣開 所以得10k

Ticker
通常你地入唔入埋佣金/月費落去計？

之前7x 有一手5號仔 再加月供左1.5萬 平圴65.14
好唔好停左佢 將3000蚊放落 3 同 823 好

66
3 823

jed

又係呢啲問題 入黎做乜 每個月都回多過50啦

想問你地入ticker時會唔會月供倉同普通股票倉分開入？定係入晒落同一個倉？

用hsbc 月供股票可唔可以信用卡交儲cash dollar
啱啱開完中銀月供計畫發現hsbc 免$50

我就入晒同一個倉，用hsbc供，佢放入同一個戶口。
但如果你用果間，係分開月供倉同現貨買賣倉，咁分開入會清楚d

我月供倉同買賣倉係分開兩間銀行

5仔唔使賣走
企穩左$60樓上 跌極有限 最多都係跌到三 四十
而且呢幾年保證繼續派息USD0.51/year

唔係賣 只係可能減供少少 可能2000變2000 供落3 823

你個名

唔該阿婆

唔洗唔該

823平均價仲未上7字頭

但hsbc 可唔可以碎股咁賣走？

hsbc每次收息收30
不能正價沽碎股

Hsbc 好似唔可以用信用卡供

咁同擺中銀無咩分別
我月供2，3，2800 咁唔轉啦
唔該曬

呢個真係可以落分行填form
我張中銀信用咭都係讀書時申請, 一樣10k limit, 張咭一路都冇用過
早排為咗用中銀嚟月供, 摷返張咭出嚟用, 加大返個limit

最後問多一句，中銀月供，信用卡用icard 係咪最抵？

恆地

當買少一個月貴貨囉, 快啲加大返個limit 下個月買多啲

學生 下個月開始想月供3 1288/939 各1K 想問下意見

新手唔好玩銀行
玩d增長型公用股

唔係

有無好介紹？信用卡我主要都係用hsbc

完全同意

好多股已經升番高過今個月月供價啦

講呀
66 42蚊入
now 42.15

上面已經有幾十個人問過

爬post 先，唔該曬

其實呀婆咪答咗你你又唔睇

想用30萬投資，岩岩開始月供1萬 3, 823, 1038, 2800
覺得我應該加大供款額？ 定留現金等低位一手手買?

我張I Card都係大學時開 得10k limit
但我而家申請的卡工行比成20萬limit我
恆生張大專卡都6萬幾

我話而家高過月供價
42 -> 42.15
帳面咪賺左$0.15囉
2 3 823都一樣有賺

而家信用卡真係俾好高limit
enjoy卡都十萬
citi prestige 都廿萬

咁我2K淨係供3? 因為我都只係想儲下錢等收息

唔供5仔！唔答你

新手唔好玩公用
玩d增長型銀行股

新手梗係玩66

頂你地 咪玩

一手手買5號仔啦咁

但中銀無打過黎摟我加多d limit
月供連paywave個個月都差唔多爆

加limit佢自動加嘅

買民生野加地產股 66 最好

你地變左66打手?

聽你教誨 終於知道66既好

呢啲正宗見升睇升
我就唔信66可以企穩

你把我灌醉，你讓我66

...

中銀本身就免緊存倉 (唔止月供 普通倉都免緊)

好多假膠

普通倉都有免？

家庭戶口

有無手足手持國泰

鑽星大芋

你打「6」「6」咪得囉
打成十幾個中文字又增長型公用股咁煩

有 小小地入左一手

供得少

打牛牛 普通話讀都係66

目標價$14

呢隻唔計

開個家庭戶口就有得免

到價就會走，航空股不敢長揸

玩航空股不如油股
要玩就玩最核心果層

股票月供大亨 3000幾萬大戶

買國泰只係覺得之前做落既蝕錢期油合約即將完結但未反映係股價到。
當股價回復之前國泰賺錢年代就會走人

有冇手足有1299

883

嚴重被低估
清目標幾多？

一個post前後有成三個人問可唔可以用其他銀行嘅信用卡係中銀月供

道理真係好簡單：你去麥當勞食野 可唔可以叫家鄉雞？

問問題有助討論 但前提係啲有討論空間嘅問題

前年開始追post 到今日2019年 都仲個個月有人問依條問題 巴打們好難唔燥

蟹緊

下次開po title加一句，發問前先睇第一頁

我反而覺得如果唔想答的巴打就直接ignore
都唔好特登答啲錯野fake人
我見有時啲巴打追post睇左啲錯既野以為係講真

覺得煩就唔好理囉
唔好fake人咁衰

都係伸手黨既錯

一直月供緊工行，煤氣，
打算供多2K, 66好定6號好?

6

正評

你問佢有冇月供股票啦
供夠八年十年唔洗DO垃圾經理

知唔知6仔搞緊乜
知你唔會再想供

早3個月先開始供3號仔，點知越供越升，好事定唔好事

1038 巴打們點睇？ 冇咩留意呢個行業

植樹業

15年開始追舊登月供post 我見到都想igonre 但有時真係忍唔住屌佢地

知唔知66搞緊乜
知你唔會再想供

叫個後生仔入來睇下月供post d問題。佢就知自己生在福中不知福！

有 2k

巴打幾錢貨？

話說我一路都想供多隻1299，不過唔夠財力加供

換下主席都無壞,有D新氣象
其實邊個做都無所謂
大家最緊要開開心心搭港鐵

認為問都玩野，sosad

AGGER

主席話大家開心就得 搞手都係打個和

6仔已經唔係公用股
只係投資外國能源公司同2638
而且比老母不停賣仔, 今次唔係第一次賣

我都係 想換走隻66供1299

go ahead

請教各位師兄師姐，小弟宜家每月2K供緊823，但佢升得太多，宜家每月只入得廿幾股。請教一下值唔值加碼供？ (我想加到3K)
另外，我想供多隻，睇咗咁多post,, 個個都推薦煤氣(budget都係2K左右),, 想問下各位意見，如果我有5K,, 會建議個比例係點？2.5k/each or 3000/823; 2000/003??
謝謝各位🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

..

我都想申請番張卡
本身HX 卡好吸引 (可以換機票?), 但依家又唔知HX 會唔會死
恒地卡有咩好?

1. HX唔會死
2. 恒地會18000分=100蚊回贈
其他卡要25000分先有100蚊

咁開番張HX 先

823 同 3 都供得過
比例無咩所謂啦

明白👌🏻👌🏻謝謝師兄☺️

$13.5 好彩得好少
以前啱啱開始買股票 咩都唔識亂咁買
見p/b低過1就買

我11蚊貨，唔知做咩見住跌穿10蚊但係冇再入

想問下點解中銀張卡咁煩
之前申請完無去拎 之後去拎又話過左期 想打去聿銀搵人問 禁到信用卡個part又要我卡號

大仔坐正後已遺棄

新手供左1299，1211年幾 想供多隻 邊隻好 心水有2800，1997，435

年幾都新手 情可以堪

種樹就等下啦

真正種樹係1仔同1113

點解冇乜人供友邦咁

好多新薈然加入月供

咪係 個個都唔識 I 巴

個個見而家跌市心思思想入市
雖然強勢公用股繼續強勢仲創緊新高

用中銀不如用南商啦
唔洗手績費

1038業務同1/1113 始終有唔同
收息得黎叫偷雞賺價已經要多謝大仔
不過我會繼續植樹 直到基本面有所改變

近年1113同1038一齊買基建 1113仲好似出大份

1113錢多

買返嚟既野都係1113佔大份
又唔可以直接過比1038

等升上27000點個陣入定7300 過年

所以我兩隻都有

大家用咩app供
細佬撚住新手供兩隻 每隻2000
咁計中銀手續費都已經收1200$ 一年

好似好唔抵.... 你地用咩供多

唔過2萬, 50蚊*12=600
何來千2

數神

唔係每隻最低消費50$咩🤯

佢以為一隻50兩隻100
100*12

睇第一頁係咪真係咁難
打去中銀又係咪真係咁難

唔好睇返轉頭

其實823而家咁貴 每個月供得果少少諗緊不如供2800算

靜靜地等佢公佈全年業績
個人覺得2018年就算蝕錢都蝕好少，甚至有微利

2800太多中資股，不了

我月供原則不掂中資

我除左月供，買股票都不掂中資

而家3 5 6 823 6號聽你地講到好似要轉咁
另外有30萬現金 諗住頭5個月供20k個月 之後全部cut半轉10k一個月
利申 year3 月入4000

Year3就有300k cash

屌美女冇啦啦升乜撚呀，諗住今晚入貨架嘛

賭球贏番黎 但之後想做番穩健投資 唔想搏

傻仔先玩港股.jpg

點解要轉?自己供得舒服坐得舒服就得。
我當初新手月供果陣定左供一隻REITs 一隻銀行 一隻公用
銀行股好多人都推薦供2388，話佢增長同前景都好過5仔乜乜
結果我供左3個月就斬晒2388轉番供5仔，你可以話5仔得股息冇增長，但係我就係供得舒服坐得舒服呀吹咩

主要因為之前短炒同賭波多
一諗長線就hang哂機

要穩健一定係兩電一煤加一啲SS

我都想玩美股，但對我黎講門檻有點高

我個人覺得year 3 咁後生唔需要咁保守淨買兩電一煤

823 6搏佢穩定增長 3 5 用黎保底炸而家

喱樣真
就算大貓而家重係負數
但的確供得舒服
頂同低都經歷過
已經唔使驚心臟病
開開心心月供中

而家 3 5 6 823 係諗住 供5個月各5k 儲夠一手cut半將啲現金慢慢入市儲錢咁供

而家係5 823 月供6K 3 6 月供4K
有無更好推薦

同埋申請緊張visa sogo 遲下轉過去信用卡供

點解係visa sogo 卡

因為唔知邊張好見到張sogo 個樣幾靚就申請左 中銀卡張張都好柒

我唔會教你申請恆地會囉

申請恆地會卡先係最好
18000分 ＝ $1
所有其他中銀卡係25000分 ＝$1

岩
11 ＆ 2388 都係垃圾
得5仔買得過

點解會覺得門檻高
美女可以一股一股咁屌架喎

舒服係感覺
好主觀

手續費好貴呢
唔想用富途/中銀買

開firstrade啦，免佣

講呀, 5仔同823咪又係大陸股
剩底66, 你自己諗

上年年頭2仔7X蚊就話姐, 依家2800明明高息過2仔

2800組合跟藍醜股，你數下藍醜入面有幾多中資股就知唔係開始多而係已經好多

5 66 823三隻入面你認為邊隻股潛力最好？先增值，後現金流！

我都同意主席
民生加地產無得輸

全球軌道交通多數虧錢 點解港鐵連年盈利？

如果每個月月供5000，手續費50蚊，係咪好唔抵？預期回報通常幾多？

好，聽兩位意見，上去改下先

轉去5 66 823
睇下你target收息定升值

收息就肯定係5啦 舊年六月表明未來三年每年保證派USD0.51
一定唔會執笠 因為係屬於too big to fail的金融機構 底位就三、四十蚊
現價入風險唔大 唔同舊年年頭八十幾蚊買 什至係以前啲人百幾蚊買落

升值就823 開圖睇下就見佢冇大跌過咁滯 keep住慢升

66息低
所以一般買佢都係for增值
剩係睇呢兩年$40樓上通常就係沽貨時機 惟一係一定唔會執笠令人好安心 但講資產增值就可能冇乜
例如過去兩年你如果係供823就會跑贏哂66
既然息又低又唔會大幅增值 應該就唔需要考慮66啦
除非你有wishful thinking覺得66未來會大升
可以跑贏番其他增長股

啱啱用icard 開始咗第一個月
睇來要申請張恒地會

66息低 漏左點
加車票價個個屌,但你係笑著喜迎加價

十五十六中

巴打有用緊?

我覺得唔使咁驚平保做大股東
佢同我地呢啲散戶都係貪滙豐高息
保險公司拎左客啲保險金係要做投資錢搵錢派番息俾客
otherwise點會有保證回報俾客

好多信用卡問題
追完post都唔知追黎做咩

換到咩？ 條仆街永續咁 賴死唔走

仆街霉氣 初初供佢諗住要黎守龍門用
點知而家入最多波係佢

係呀 月供VTI同QQQ中

倉存派息點計法

界面好唔好用
你用邊間匯錢過去

本身用緊一通月供 見中銀同南洋都有月供優惠 想轉倉
中銀可以免1年手續費+可以用信用卡供
南洋可以免3年手續費 但係優惠期冇得用信用卡
想問下巴打推介邊間？

etf存倉免費
仲有免費股息再投資功能

我覺得ok呀，簡潔易明又有繁中

電匯手續費除咗渣打200蚊之外4大都係65蚊，
我上次用匯豐個匯率好撚閪 下次考慮用中銀匯

唔係ETF呢 我搵唔到佢有講倉存收費
想買BRK.B

我都唔見有講
你可以問下佢地Online CS

有得set月供？

手動

brk同好

諗緊開富途定firstrade 月供
原本用緊8 仔但有88 蚊月費想轉

一個月買一股

巴老都90以上啦 仲咁信呢間公司？

美股一股股手動入啦

不過牛牛逐隻股票計手贖費 長計都幾甘
諗緊轉做雙月供/季供

唔派股息 唔使畀人打折

係囉 巴佬之前都話今時今日自己追指數etf好過入brk

轉！我都等機會清倉 轉返哂去牛牛就算

哇 恆指跌200點

無知一問
中銀個50$ 計唔計落平均買入價
姐係黎如我供2隻股
每個月係咪應該分各25$入去

reits硬撚過鐵
跌市照升
想入778/435呀

計返實際2隻股應該佔你幾多%手續費
例如今個月一隻供左$1485 一隻供左$2450
已經唔應該各入$25啦
果啲手續費會count入你平均買入價

諗得黎都升到9.5
公佈完業績會唔會跌

是但啦 當你10000蚊 50蚊值幾多
咁驚每次咪入多50蚊落去
供2000咪入2050

如果買S&P 500 ETF 而家應該唔是好時機? 美股應該仲有排跌

佢今次隱藏得幾好

你呢句我喺美股po都問過一模一樣嘅問題
最後佢地俾咗呢張圖我睇

之後我就開始供，自己參透下

玩美股既手足用邊間銀行做電匯

都係月供算

唔好用匯豐 匯率閪到核爆
銀行黎講我諗中銀應該算比較好

FPS去牛牛帳號再轉USD 但匯率好差

買咩股咁靚可以買到無25蚊空間淨?

有無手足月供過778/1881？

無 2隻唔靚

一股小米

好耐無入黎啦

留個名追post先

開隻仙股入哂d手續費啦
炒賣賺蝕我都擺入去

米係用一粒形容
應該係一粒小米

1.好難唔過300k年薪
2.你一話cut通常免年費

Ching可唔可以講多啲？

其實而家D信用卡全部都係打去熱線,然後有其中一個選項係免年費
你見到你收你年費,你就打去免左佢,咁你唔使交,下一期就會扣番條數

如果一張八達通申請A信用卡自動增值
跟著又申請B信用卡自動增值

咁八達通負錢果陣增值佢會扣A定B卡錢

好似幾個月唔見你

好似幾個post 都無留名
忙呀嘛 要返工搵錢月供呀
連展展80蚊我都係收月結單先知
(佛系月供)

1. Fg月薪應該過五皮

同時間只會得一張卡駁左張八達通
如果申請完A,A駁左八達通
之後又轉左B駁左八達通
咁就扣B

咪理佢，派膠

認住佢個on9仔

月中就爆第三個post

下個post使唔使學信用卡post 加句睇完第一頁先問問題

之前睇新聞話歐陽伯權

放第一頁算 唔加落post名

VTI

S&P500已經有500間公司 仲唔夠廣範？

我係去找換店換美金 入落銀行 再轉賬

絲打剩係供823？

都係大路野
2 3 1038果啲？

係呀 但我成日停下供下其實...

你有冇睇哂佢啲內容
唔係話spy唔廣泛，佢係指出買得指數追蹤嘅都係想追得越多越好，spy只追500隻大型股，相對上追蹤哂大中小型嘅vti更廣泛咁解，同埋佢都講以前追蹤技術差所以發行商淨係揀s&p500黎追，而家技術成熟咗追全市會更好。
當然你想只追蹤大型股照買spy都冇問題

係管理費高

1月都未完 又差唔多要開新po
你地搞乜

其實第一頁頭幾句已經叫追完POST先好問

主要係你地成日吹水

主要係睇你成日派膠

個勢超越左財經台兩個長壽 post : 沈門同低置

月供股票已成投資大趨勢！

而家忍唔住逐個負評ok-i

新人留名

上年輸左好多，1月份開始月供返

大戶

唔供66先做到大戶

想每個月供1K 0006
但係又想快小小
第一個月供5K
之後先每個月供1K
得唔得?

遲巴都係度

你有錢有咩唔得？

頭半年供2,3K儲D本先,之後先慢慢供

唔似月供倉？點解你比人負評

都換主席啦
而且個主席66歲
好意頭

一向都係月供股票既 fans

仲有信用卡post

如果供左幾個月 0006
平均價係55蚊
當佢升上65蚊時
係咪可以即刻沽左佢黎賺果18%?既錢

月供倉邊會隻隻股股數都係齊頭

好撚強

要供足一世唔沽得

65歲可以拎番

今回我打算一直供落去，直到市值高過樓按 outstanding + $3M 就可以退休

港鐵咩事爆升

又出又入 不如唔好月供

月兵短炒股票post

打錯字呀你

當人有130歲命，65只係中年

政府改80歲先可以拎MPF

當領展有160蚊 80蚊仲係好平

《大行報告》美銀美林對本港地產股最新評級及目標價(表)

港鐵() +0.100 (+0.237%) ｜跑輸大市｜41.0

呢間大行咩事

準備比機會我地放

姐係佢想入貨

老師你都出份66評級

《呀婆報告》呀婆老師對本港地產股最新評級及目標價(表)

港鐵() +0.100 (+0.237%) ｜跑輸大市｜35.0

咁就差唔多

FIRSTRADE俾人邀請係咪都有$25分

你唔會牛市放哂先再重新供過？
就好像舊年咁

供夠15年應該退得休

供咩先

有無人有煤氣上過廿幾蚊果張歷史走勢圖

Depends, 凡事冇絕對. 見總體賺幅有 40-50% 既話我會心動

我見有＋30％冇賺左先
而家就冇左lu

我覺得定時期 好過賺福先
的士佬 地盤佬 都唔會見佢+30/40%就放哂佢

我而家都係咁安慰自己
唔賺果三成可能第時有double呢

屌你呀婆

少女唔鋤愛呀婆？

屌到你唔識玩

佢個邀請我覺得bug bug地...
上次send咗邀請俾個fd開咗ac之後個現況都冇update到...

有咩用？

痴線主席去人地po吹捧66
大佬呀你唔好咁痴線啦.jpg

究竟i巴手持幾多手？

佢有限要幾時入幾錢之後幾耐就要trade一次先有得分

做埋宣傳部

痴撚線嫁

i巴果頭投訴推post 推得快
呢頭不斷發表假膠言論引人攻擊佢推post

勁小學雞 叫幾多人買都無用喇 你估會一下爆上去咩

66賣左了 拎返d錢做生活費都好

醒目！

好快就後悔

你洗定屎比oki屌

最叻咪屌呀婆，其他人佢邊夠膽屌

呢到除左主席吹奏66
有無人吹奏6仔

無就我做打手

In 6仔 I trust

點解 6仔又係個個唔睇好
巴打有咩高見

2同6 有咩分別？

情感上我中意2

2大份d咁

6就細份左少少

減左中期息0.77
6仔 仲有94億cash

現金為王 好識玩

1月要開到4

比人賣豬仔啦
唔賣電仲叫自己電能實業
叫豬仔實業好過

好過66 不務正業 學人剪鋼筋

你兩隻都有買？
我自己覺得2好d 你呢

一間公司收咁多cash係床下底
用來醃菜呀笨

兩隻都有

前景就2好好多 但佢好姑寒

6就難d再有大幅度收入增加 英鎊得返10 英國業務佢都佔唔少 今年年報會反映到出來

同埋 係長和系提款機 派錢唔手軟
所以股價都唔會有太多增長

但儲多兩三年 預期有返兩百幾三百億 再派過

最理想就係將6既息 投資埋落2到

快啲鳩叫多幾句 我開新post

I巴 電能都係6 一齊吹奏埋6啦
所有6既股票你都有就唔洗煩

野食就可以亂食
肌票唔可以亂買

*股票

都係既 2派少 但有唔錯既增長

所以2你賺到價 但就要賣個陣你先收到錢
6就一直會keep住派 睇你要咩

[月供股票] 2019年1月 (4)

新post繼續討論

派特別息真係好撚爽。不過會除凈

都要電能有cash先派到
除淨無咩所謂啦 都係因為特別息後先彈上

1001？

1001